# GroupChat
Первым делом вызываем функцию main класса MainAdmin, дальше Client1 и Client2.
Client1 и Client2 идентичны, существуют лишь для имитации общения.
Если admin в консоли напишет слово stop, то чат закрывается.
